自從環保塔利班攪鳩飲管後，我用膠就用得更加狼

有少少係報復心理，加上怕以後用膠又比人攪

所以趁有得用用多d